如果屋企人極力反對你同另一半一齊，你仲會唔會行落去？

如題.

梗係唔好啦

反對原因？

關佢地咩事

你覺得係1個人定一家人事先?

點解？

因為另一半屋企人對佢有要求，但你又met 唔到個要求

點解唔關？

一家人

因為結婚係兩個人o既事
你係同你伴侶結婚, 唔係同伴侶o既屋企人結婚

咩年代

會 點解唔會

但之後都要同佢屋企人相處。但佢呀爸呀媽好反對。另一半立場又搖擺不定⋯⋯

但佢立場搖擺不定，佢自己都話唔知會唔會行得長。
行的話又會好艱難。

個重點係，點解你屋企人極力反對先？

會唔會因為佢嫖賭飲吹， 串柒柒，戇鳩鳩， 冇料扮四條咁，而你自己唔知

除非人格問題，普通性格不合背景不合真係算鳩數

得罪講句，點解你覺得幸福快樂要比其他人管？

係人地屋企反對 我係被動個方

屌你老母，個個巴打比哂見意，你就bam鳩哂
你自己有答案仲上黎開post做乜
想分咪分囉，唔洗係到揾人支持你

會呀

咁你覺得自己有乜問題?
點解佢地反對你?

你逃避都無意思架?

我都未知死因，佢唔肯講。

無視屋企人反對行落去
但最後比佢飛左

對方屋企反對
咁你另一半有無支持你先?

果然無改錯名 追晒成個post講野1999要人問幾十條問題先明都算 人地比乜意思都bam

有bb 包得